{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022274?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 별빛마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00でチェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 タオルは提供しておりませんので、個人タオルをお持ちください。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットは同伴での入室ができません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室を利用することができ、キャンプファイヤーや個別の焚き火も可能です。 プールは6月12日から9月4日までオープンし、大型プールとその周辺で調理も可能です。 フットサル場やバーベキュー場も利用でき、売店やコンビニもあるので食事ができます。 駐車も可能で、フォトゾーンも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは提供されませんので、個人タオルをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは同伴での入室ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や活動ができますか？",
            "answer": "予約特典としては一軒家ペンションとメゾネットタイプの一軒家客室を利用することができ、キャンプファイヤーや個別の焚き火も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月12日から9月4日までオープンし、大型プールとその周辺で調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設や設備はありますか？",
            "answer": "フットサル場やバーベキュー場も利用でき、売店やコンビニもあるので食事ができます。駐車も可能で、フォトゾーンも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 561
    }
}